電動車一換一係咪下年玩完

財政預算案冇講到下年個計劃之後係點樣仲諗住下年夠資格換架電

唔係應該下年果份講架咩
而家1換1好似到下年3月

我仲以為佢會未雨綢繆到咁遠真係睇得佢太高

你諗多左好多步啦